\section{Famille  \index[noms]{, Philip\_III the\_Bold} /  \index[noms]{, Mary of\_Brabant}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1739_I2485}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Philip\_III the\_Bold  \index[noms]{, Philip\_III the\_Bold}} naquit le \textit{lundi 01 mai 1245}, \`{a} Poissy ()\index[lieux]{!!Poissy}.
Il est le seul enfant de Louis\_IX (St.\_Louis)  \index[noms]{, Louis\_IX (St.\_Louis)} \textit{[25 avr. 1214 - 25 ao\^{u}t 1270]} et de Margaret of\_Provence  \index[noms]{, Margaret of\_Provence} \textit{[1221 - 1295]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Louis\_IX (St.\_Louis)  \index[noms]{, Louis\_IX (St.\_Louis)} \textit{[25 avr. 1214]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 25 ao\^{u}t 1270}, \`{a} Tunis ()\index[lieux]{!!Tunis}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 25 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{vendredi 05 octobre 1285}, \`{a} l'\^{a}ge de 40 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary of\_Brabant  \index[noms]{, Mary of\_Brabant}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Philip\_III the\_Bold  \index[noms]{, Philip\_III the\_Bold} \textit{[01 mai 1245]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 05 octobre 1285}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1321}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1739_I2485.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1274}, Philip\_III the\_Bold  \index[noms]{, Philip\_III the\_Bold}\textit{[01 mai 1245]}, \^{a}g\'{e} de 28 ans, \'{e}pousa Mary of\_Brabant  \index[noms]{, Mary of\_Brabant}.
Ils eurent 2 enfants : Philip\_IV the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_IV the\_Fair} \textit{[1268 \footnote{.} - 29 nov. 1314 \footnote{.}]} et Marguerite of\_France  \index[noms]{, Marguerite of\_France} \textit{[1279 \footnote{.} - 14 f\'{e}vr. 1317 \footnote{.}]}.
\clearpage
